# django_2_route_and_regex

---

Лекция 2 курса Django компании CyberBionic. Тема - "Маршрутизация, запросы и ответы сервера". Регулярным выражениям, которые ранее студентами этого курса не изучались, уделено большее внимание.

[video](https://youtu.be/nlYwWuhmSro)

more materials in doc-folder